點睇隻大牛龜麥佳亞 仲廢過大地雷欺

一樣係進攻型cb 面對面傳比人果隻

米登

講頭鎚賓特拿都勁過牠

真

轉身仲慢過地球自轉

八千萬

強項係頭鎚你收嗲

80M契弟小醜

地球自轉一周需時23.9345 小時， 公轉一周需時365.256 日。 所以在赤道( q = 0 ) ， 速度是1,666 公裡/ 小時。

范兄7左

輸個球真係輸佢個下轉身
有咩可能中堅第一時間防外線唔係內線
仲要俾人cut落內線個下轉身仲慢過遊輪

等睇下半場入返球頭鎚補數

甘即係快過 定慢過

地球自轉咁快 唔通隻龜會快過佢？
牙賓柒少陣得唔得

賓狗唔屌唔得

雷欺8m麥龜80m

咁講樣麥生又真係靚仔過雷欺10倍以上既...

賓狗真係好撚柒

賤賓

柒到
地球自轉都柒

衝出來俾志哥笑

我覺得，係整個防守路數嘅問題
其實佢已經有足夠時間做預備，但係
第一，佢一路跟著騰後，喺唔適當時候猶豫間儍吓儍畧作標前
知道唔到後即刻停，跟手俾人簡單過埋
第二，防守好路數嘅球員，係會跟著對手帶波推進時
不斷固定保持一小段距離一路跟著騰後，黏著對手
有把握下先會出腳去拍波，否則就一路黏著對方，限制其前進
真係頂尖嘅防守球員，係好少犯上呢啲較低層次嘅錯誤